用開咩相機袋

之前未買嘅時候想要個又casual又袋到單反嘅背囊
最後發覺袋唔到太多相機配件
又或者太重好似pd 都係買唔落手
最後依家用緊incase dslr pro pack

開工用 Kata 3n1 11
裝到一機兩鏡一閃

自己用Manfrotto 3n1 35 PL

對PD新嗰個Travel line有興趣，但好貴

Billingham

incase dslr pro pack
好卸力, 孭得幾舒服

乐摄宝, 创意坦克,弗斯特

研究咗一排先買 無揀錯

我有朋友本身用開
孭上身覺得正就買左

Pledge 咗個PD travel 45L

一直都覺得everyday backpack太細，裝完相機裝多對鞋都唔得。

45L 夠漫遊太空

LM睇報告

成日凝住pd袋好重 雖然外表功能俱佳

其實我覺得45L先夠
如果一機三鏡setup起碼食咗30L先
15L放下立雜嘢差唔多

真係齊裝去旅行先要咁大

咁新嗰條line都係主打/大容量旅行用
如果出街snap shot咪用everyday sling 10L

30L都覺得細？

我用緊5L 覺得夠

前排換左佢，都幾好揹，放埋macbook15"都得

Hadley Pro

用內膽配其他袋多

用開lowerpro / 硬喼+ lowerpro

想買多隻Billingham 555 / Domke Next Generation Image Maker Cordura

巴打們，有冇啲行山相機袋好似manfrotto offroad hiker 咁。背隻有個網，透氣用。
依家用緊peak design everyday backpack，好用但行山 唔係咁啱。
或者有冇人用過 manfrotto offroad hiker ，可以分享下好唔好用

一樣

以前背囊好j 我覺新款樣衰唔小
只係重身
lowepro 款靚咗唔小

Bounary la
格離post

有無0的相機袋或者套比單機用
想帶部機出街有野保護下
有無巴士推介

幾鍾意不過重

Pd Everyday sling 5L

舊係正
我等緊新果個Errant
好多巴打買

Peak everyday sling 10L
Billingham Hadley pro

無人用Domke咩

Peak Design EveryDay Messenger 15 + Peak Design Backpack 30L

peakdesign=公廁袋

PD 5L
定焦機仔/玩菲林

老惠背心膠袋

我用行山背囊加內膽，不過拎野麻煩d.... 背囊可以去毅成睇下，內膽無咩所謂

peak design sling 10 L

個人覺得相機始終背囊好啲 斜咩都幾辛苦

係啊，我份人係中意拎多啲工具嘅，做足準備

Everyday tote bag

停咗產

如果相機放係底，拎嗰時未要抽哂啲嘢出黎

我就放面，其他鏡放低，係無相機袋咁方便，有時有特價一千有找

咁師兄你用開幾多L？ 30L會唔會太大。同埋內膽係淘寶買？

我果個28L, 30L唔會太大，因為唔會大好多，個口闊少少仲方便拎野。
通常孭上身5d,2470, 70200, 後備機eosm
我用鏡袋

用緊lowepro tactical aw350
通常都係上山影動物
下半part放部6d+百微+閃
上半part放頭燈、尿袋、蛇勾等雜物
外掛支水咁
用落都幾方便

之前去旅行放多支2470 f4同50 1.8
打爆晒個袋咩上身都幾舒服

我睇樣嘅
zkin裝到一機兩鏡夠晒
平時又可以拎出街

Thx 師兄
啱啱買咗個offroad hiker 30 L
試過放啲嘢入去 ，都放到一機兩鏡，30L 啱啱好。
搵日好天就上山試下